習近平：任何人企圖在中國任何地區搞分裂只會粉身碎骨

習近平強調，任何人企圖在中國任何地區搞分裂，結果只能是粉身碎骨；任何支持分裂中國的外部勢力只能被中國人民視為癡心妄想。奧利表示，尼泊爾堅定支援中國維護主權和領土完整，堅定奉行一個中國原則，堅決反對也決不允許任何勢力利用尼泊爾領土從事反華分裂活動。

中共會粉身碎骨

毛澤東呢？

可唔可以告佢恐嚇

講緊分裂返做台灣 香港 廣東 廣西 福建 上海？

中共嘅盟友都係啲甩皮甩骨嘅國家

但可以分裂外蒙 外滿洲 藏南 外西北

大佬落order, d細嘅話收到，照做

Pull

秒

仲有老孫
孫中山
世上只有不知悔改的獨裁者會粉身碎骨
習敗北睇路